占士洛由古斯勁定大帝沾士勁？

鍠鎷沾
騎士沾

all go mu la diu

上面三隻鍠

你熱狗

搵隻猩猩同占士bb比

鄭錦滿開行turbo抽水

希望班騎以後唔好再佔用足球台空間

我正想講

法國ching好留意皇馬占士

本來負皮禁錯正皮
打左篇論文支持吾皇 而家收返先

第1次撐占

牙滿最近係咁蒲頭
係咪搞掂熱狗壇野了

我皇已經變左地下泥

求下你地唔好再抽佢水

我支持天椅喎

咪撚玩啦
人地係美國已經比人捧撚到上天
連登班盲反真係好撚on9
把自己看得那麼高

樓上好撚嬲

已經幻想到佢係到望住電話大大力打字個樣

阿占勁啲